# john-tranvolta

Untuk memenuhi tugas Penjaminan Mutu Perangkat Lunak. Berisi 
1. program penghitung gaji dengan input jam kerja (int) dari user dan keputusan apakah john dapat menabung atau tidak dengan input besar pengeluaran (int) dari user. 
2. Test scenario program
3. Screenshot program dijalankan
